（突發）旺角開始多人

想問旺角係咪有義士係度

好多著黑衫

係彌敦道

九龍巴打不如去座高鐵

屌你係咪假膠？

九龍既應唔應該幫旺角？

想嚟嘅就嚟啦 今晚彌敦道雅蘭食燒肉見

叫旺角做乜9，過埋海，想分散哂d人?

開始多人

Why not both

block 柒佢啦

支持今晚旺角放題之夜

流料，大家唔好推

負皮，上一頁就得

灣仔 金鐘 唔好留
老銅/中環/西環都得

呢個時候玩膠
訓撚醒未姐你